［抵制荷李活廣場］點解可以比防暴入去搜市民身？

仲要咁撚寸個老處女真係以為自己係黑社會大佬叫人快啲走，唔好係到圍觀我黎食飯咋Madam！

要追究佢地！絕對唔可以接受！Facebook Inbox、Instagram Direct Message、留言、打上Office！要佢地交代

點解荷李活廣場比防暴入黎以前試過係附近賣旗，企咗係商場地下對出空地都比商場職員鬧唔可以係佢地私人地方賣旗咁點解可以容許拎住武器嘅Green Objects入黎恐嚇商場顧客？得！好簡單！以後唔幫襯！我唔想連食個飯、買件衫都俾人拉返差館

依家係咪行街都唔得？太古城又唔得？荷里活廣場又唔得？我住喺樓上落街買嘢得唔得？係唔係犯法？如果係咁不如快撚啲戒嚴宵禁！唔好係到製造白色恐佈

電話：2118 8811

以前好黃架wor，寫明唔俾警察入。

因為賣旗冇拎住武器

等星河明居班中產受下

本來呢個場好少人搞 結果好似不受世俗影響咁旺場
popo搞多D 將藍屎都嚇走埋最好

尋晚旺角班狗俾人撚到

好恐怖

仲叫Madam 狗黎架咋！

幾黃都好，今日比防暴入係事實，一定要追究

罷賣荷里活廣場直至交代事件為止

其實有時唔怪得商場同啲保安 啲狗成隊入衝入嚟 邊個擋到佢哋 更加唔好話趕佢哋走

頭先見到佢地係uniqlo 旁邊上商場條樓梯衝晒上去， 根本無野阻到班癲狗。

咁係咪要默許呢件事情發生？以後所有香港商場、私人地方、私人屋苑警察自由出入？唔反應，唔發聲=幫凶！依家反應係藥等佢地知道我地香港人、顧客，係唔允許呢種白色恐怖出現！

「唔怪得啲商場、保安、屋苑，怪就怪你係香港住？」

Truth!

商場管理處公司必須發聲明屌9警察

唔發聲明=一夥

無錯！我只係要佢地嘅回應！唔係要幫佢地裝修！如果佢哋默認係容許警察任意進入，咁好簡單，我以後都唔會去！點解我冇犯法，作為一個普通市民，連行街都要受到威脅？依家係我俾錢佢哋賺，點解我要受風險去俾錢佢哋賺？

而家唔係追究緊啲保安，我知道荷里活商場無玻璃門可以直接衝入黎，但唔代表商場嗰邊要容許佢地咁樣做！商場都有責任保護顧客嘅安全，人哋去得你哋商場消費，你賺得人哋錢，就當然要負責任啦

攬炒

公道d講，其實我想問啲保安點會有力量去擋d狗

上面講左，唔係叫啲保安擋啲狗！係要商場方面交代！

重點係荷里活不嬲好和平
點解黑警要上去

製造白色恐佈同埋屌市民

會唔會搞搞下全港商場都要抵制

攬炒囉 反正邊個一手造成大家心中有數

黃色經濟圈幫到你

連荷里活都有？

香港人醒撚覺未？除左黃店外， D大商場都只係只顧生意點撚會保你撐你，既然佢地都咁無能為力，出路只有一條，就係齊齊經濟攬炒，全城焦土。

推

消

近黃大仙
順便掃場

Push

甴近平

Sorry 無用顏色分段
入嚟討論下 改完會再開過

商場攻防戰 建議全街坊裝轉核心商場

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

鑽石山街坊係時候出場啦

其實而家黑警話入就入 太古城係太古嘅d黑警咪又係照入

從來都唔幫襯

其實防暴要入保安阻到咩 一大班衝入去保安都做唔到咩

而家係極端恐怖分子自己自出自入
唔會再理班保安
阻佢既保安照拉

今日班狗全部癲撚曬

習曱甴

stop the escalator if necessary

以後咪撚去

入面間元氣勁撚多人食

唔俾警察入？未聽過未見過喎

留意返，依家係警察仇恨無辜市民

商場入面點裝修呀

中間有條樓梯，佢地都係會照衝，重點係點解事發可以一個管理員都無出現！就算唔阻止佢哋，佢哋都有權企係側邊觀察佢哋嘅所有行動

push

2020 荷里活廣場宣布即將關閉 原因未明

屌驚西咩

你班撚第二日又去排晒隊消費

放多d 入去就岩

落晒閘？

下一步就係入屋強姦

無睇新聞?

最好執埋佢 全香港攬炒

九倉有黃過？你係咪諗多左？

咪亂製造更多敵人啦，班狗宜家冇黃管，佢地係要衝入去，你覺得個商場咁易阻到咩

6點幾已經有班狗係門口搜身

正視聽！根本無野阻止到班狗
樓主比著你又會做到d乜撚野啊？

數十名防暴警員傍晚到鑽石山荷里活廣場地下附近戒備，截查數名市民，防暴警員其後進入廣場內，再搜查多名市民的背包，引起市民不滿並圍觀，責駡警方的行爲，與警員發生口角。

大約1小時後，約30名防暴警員進入荷里活廣場，有市民拍攝警員，亦有市民不滿警方進入私人地方，並拍攝警方的行爲，其後被警員警告，要求市民不要靠近，盡快離開。

有市民要求商場管理員防止警方不要進入私人地方，管理員表示需要了解情況。

d管理員食屎大

狗連荷里活都搞埋
明明係黃大仙區相對安全嘅地區

荷里活不嬲比黃大仙中心安全
咁樣俾狗自由出入都有

住喺星河名居個班住戶識做啦

抵制荷李活
不幫襯

有無現場人士知到咩情況

依家所有商埸歸嗮邊啦。

香港資產沒有價值

各受影響商場商戶會唔會考慮聯合出聲明遣責呢？

屌你我地full gear見到狗都走夾唔抖啦
你都識講班狗拎住武器
保安阻佢即刻俾狗拉喇
成撚日話要不被捕不受傷
轉個頭又屌班保安唔阻
不如問下自己係班狗衝入黎個陣敢唔敢直接阻鳩佢
香港人連罷工都唔敢呀
走去屌鳩個保安
訓醒未

11月啦
仲話邊個廣場點解比狗入
有得唔比咩?

其實比佢入幫手攬抄

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

你唔望下馬鞍山果班保安？

拉
D狗今日係大撚哂 冇人阻到佢
咪撚blame the victim

其實今日已經無人阻到啲狗. 佢地鐘意入邊到都入到, 邊個阻拉同打邊個

咪俾人拉鳩左

有冇今日放狗入去ge商場list
日日去幫襯

抵制? 街坊既晚晚落去行啦

yes
順手又呃下ot

嘩好多嘢玩喎

黄大仙廣場玩到爛晒，不如轉下場啦

其實d狗惡撚哂，商場唔夠佢地玩好正常

下場咪就係比人拉鳩哂

既然黑警本身講執法既都唔理會私人地方，

咁廣大市民，更加需要理會商場唔比擺擋 賣旗etc ?

私人地方 佢地可以自出自入，你既物業範圍都係公眾場合

好想日日落去行街
等咗好耐

商場，大廈住宅範圍，有鎖既都照入，

全部都係黑警自出自入，無人阻 無法力約束，

遲早上埋你屋企自出自入啦 港豬

公平d 講新港城有道玻璃門，荷里活係中門大開難守好多

睇下佢之後有冇聲明

黨鐵嗰位

係咪街坊貼咋

日日行街等防暴衝入黎

冇得守，想組人鏈都要十個

人多迫爆玻璃 振興荷李活廣場

你訓醒未邊隻字見到我屌鳩保安
依家係要求商場交代，唔係屌鳩啲保安保安佢地都係打份工，好多時候都係上頭落order

荷李活廣場阿媽係九倉

你都幾L無恥，包容警暴，叫受害者寬恕，寬你老母

係咪又聽開始可以瘋狂行

g持

2110

上次新港城果幾個保安有冇放番？
否則商場上上下下一定唔敢阻班曱甴入黎

Madom

下次商場放狗入，直接用火魔法，然後狗放tg，商場食翻哂兩家茶禮，正，睇下下次邊個重敢放狗入去

Magnum

商場Facebook回應：卸膊

休班犬？

Popo cls完全失控
你估幾個實蕉可以阻止到?

何里活入邊有閪品360呀 唔好破壞呀

個班所謂啲保安 成班加埋過千歲 實藍撚到仆街

全部商場都比d狗攪

#25 追Post

會唔會好易打灯爛？

荷里活廣場 中庭「明星廣場」頂部以多邊形彩色玻璃天幕設計

會唔會係個場設計問題？因為兩個入口都係電梯直上，冇玻璃門隔住

九倉

推爆佢

急不及待已出場